泰女星如廁遇偷拍…犯人竟是警察！ 「搭警車逃離」監視器畫面曝

33歲的泰國女星西里拉帕斯（Sirilapas Kongtrakarn），曾是泰國小姐銅獎得主，除了螢光幕前的演藝活動外，也經常透過社群帳號分享日常，然而，日前她卻在臉書透露在上廁所時遭到不明男子偷拍，發現後尾隨對方追出，驚見男子竟是一名警察，事件曝光後立刻在當地引發熱議，而警方也正在積極調查中。

▲西里拉帕斯在上廁所時遭可疑男子偷拍，嫌犯是一名警察。（圖／翻攝西里拉帕斯IG）

根據《泰國頭條新聞》報導，西里拉帕斯日前於個人臉書透露6日在曼谷一間餐廳上廁所時，發覺被一名可疑男子偷拍，追出後發現該男子疑似是警察，甚至在被事跡敗露後，搭上一輛警車逃離現場，西里拉帕斯也曝光了調出的監視器畫面，並表示已經前往警察局報案。

▲西里拉帕斯臉書貼文，曝光了監視器畫面。（圖／翻攝西里拉帕斯臉書）

警方調查後確認了該名涉嫌偷拍的男子確實是警察，但該名員警並未完全認罪，目前嫌犯的手機已經遭沒收，相關機構也正在確認手機內是否存在偷拍影片。曼谷京畿警察署副署長承諾一旦發現相關影片，必定會嚴格追究該員警的刑事、道德責任，並予以革職。

星如...

秦國妹係幾正

人妖來

u 竟然是個boy

偷影jer jer?
男都靚過彩

wrong la